[Viutv台劇]《靈異街11號》(2)

【新劇《#靈異街11號》今晚11:00首播！人死後得到神奇力量——陰陽眼！？👀】
傳說好多有瀕死嘅人，復活後都會得到唔同嘅神奇力量，
有啲會突然識拉小提琴，有啲運動能力大大提高，
不過今次嘅主角，就偏偏得到好似唔係好等駛嘅陰陽眼！
當你以為無咩用，直至佢遇到一單又一單懸案，
陰陽眼終於有用武之地啦！！！🧐
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

下星期六停播

推返上嚟先，今晚2345播

LM

推

差啲以為腰斬咗

hi 海B

係度
唔睇戰狼only 睇96

明明有你最愛 又唔睇

記得做足安全措施

呢條仔成個AK咁

唔想睇吳京
下星期先睇
柒良

奧

支持牙海同朵朵

係咪要一齊

朵朵

點名先
唔係度就係偽毒
陣仔同行會十一哥

好生養

陣仔邊係毒 又厹又占又gym

好肉麻

針孔攝影機

仲有胡cfu

不如娶海哥啦

呢樣真

好sweet

上個po見到你啦

牙海大力到 一野抽起朵朵

會有bb

牙海好sweet

搵咗咁耐 自己蒲頭

做咩冇啦啦搵番嘅

定死咗

好似平時搵野咁

我本身係咁諗

小芬嗰度咁撚似臭格

突然見返個妹？

但女主未開眼

yes

佢就算而家未死 可能遲早都會遇害

我硬係覺得似發夢

因為冇鳩啦啦彈出嚟

剪接問題

小芬有啲似應采兒

呢場戲好似預言咁

打工換宿

仆街你一講應釆兒我就諗起麻雀

同父異母

正過佢啦 冇咁嘈

咁叫多書

幾本喳喎

係

又係個神婆

又係佢 7cfu

7cfu正好多囉

真
好期待星期一晚吹

品味獨特

為咗佢我決定睇星期一飲酒

牙海個名
同高志森有冇關係

對佢嚟講可能係

: 娟姐好想上位

冇生意仲加薪

佢份工好正 個老細咁靚仔

朵朵都好得意啦 做佢同事唔會悶

你去做牙醫助手囉

又幫得手

朵朵係點入去

個景幾靚

點解可以唔使帶手套

牙醫請唔請人

又唔戴手套

佢頭先明明拎住對手套

仲米粉 笑死

等於睇完人跳樓之後就唔使旨意食肉醬意粉一樣

米粉碎

中二病，唔戴

戴咗一隻

唔好講呢D

真 死人最簡單

終於出手cow女

加Line

加line

屙住屎食朱古力

熟到一齊買bb衫

突然間諗起白範法醫

即刻同佢講我哋可以即刻生

又話食米粉 呃人既

咁容易就加到

勁過有陰陽眼

靚仔

法醫是為了未來而存在的醫學

識玩到 問結婚試口風

Line都唔洗電話no.

一杯定兩杯話

牙醫: 我有陰陽眼
白範: 唔好寫小說

台仔最常用line

間嘢叫奇哥

老母開口中

牙妹有咗

阿妹有左

架妹台妹韓妹泰妹都用

我都幾鍾意用仲有買貼圖

所以好容易失聯

佢哋玩得好癲㗎

line有個中日翻譯channel

台灣個邊係link曬電話號碼㗎，就連支付都有埋

佢有set係用姓 英文名
可以搵返自己果個黎用

睇來係常見用家喎

唔係掛

之前試過有部電話死咗機連個line AC都冇埋

嗚哇

紅事變白事

小虎

小虎死撚咗

喺你後面

死咗……

你如果有記得ID同密碼應該可以用返㗎

小虎個樣好蒼白

小虎就來做人老豆啦

唔得啊因為setting嗰度教咗要原先嗰部機確認定係點㗎

總之就冇咗

以前係 依家改左
同埋以前record要機過機 依家上cloud 都好左

唔講嘢都知佢條屍喺邊嘅

，咁下次用link fb囉

點解會係呢個位

冇用啦

唔用lu

呢隻黑警幾型

呢個差佬好似未見過

係 岩岩出

男豬係咪想私了

涂善存 1995年

我諗唔明小虎嘅死同男主有咩關係

死咗都唔係大事

無人好賴，最有關係係佢丫嘛

blaming嘅communication style嘅人係咁

頂，小虎睇得咁開咁chill 既。

仲要話死嘅係佢

可能係因為死得太突然

黑社會都見慣呢啲事

總之最衰都係你

唔濟啊

開心鬼

同埋本身小虎睇得出都係樂天嘅人

朵朵，打擊太多囉

匆匆的光陰轉眼就會消逝

可能因為唔洗埋老婆單 甩難

搞到啱啱男主咁悲情唔知點咁。

下星期六晚11:45

究竟攞咗粒子彈有咩用

男豬攞走粒子彈有咩用

一啲唔捨得都冇

查咩槍掛

頂 預告透哂

反正都成個禮拜之後都唔記得啦

好難唔記得 華哥啊嘛

但最後都有講一定唔係咁簡單既

推定先

個直播幾時完

終於

開波

冇人識佢地仲自居kol其實真係好柒

呢個索尼罪大滔天

weekend 好悶
冇嘢好睇

警察有什麼用

來了

睇GV

警察有咩用呀？

男主好撚sad

濫交咁多晚，你都要抖下啦

女主真係唔洗佢還咁好?

btw 厹神出歌賣廣告賣到 ig 都見到

唔還又奈佢唔何嘅

呯~~~

渣ga

驚啦咩？ 屎忽鬼
著西裝打呔攞住個大哥大有咩用呀
跟啲咁嘅大佬

召喚gif

好勇 咁樣殺上去

佢唔係放低咗支槍

btw 標姐好似幾靚

華哥幾好戲

你係咪想比佢SM

有啲似卓韻芝

遲左添

亻為

好想見到咩佢

佢咁講邊有人信

搵 7cfu 認證

一野信左 好兄弟

條友好似steven

我狂舞派上左水
你先係偽毒

但佢兄弟信左

人類觀察學做完？

7cfu: 你仁邪

個個係星期日晚

樣衰啲嘅steven

似cctvb唱歌果條友

我又唔睇狂舞派

但都真係完左

同厹占做gym

下星期六播地產廣告

聽日有星座撚同 6C

應該係小新俾人嘈得太勁，咪搵人類觀察學嚟開刀

吓 咁快！？

世外桃源？

我會覺得係佢本身就買咗咁少

女主真係幫到盡

但係佢上一集播咗一半就完咗

同之前果個鞋佬同一款人第一次聽個名 但係直播一開口就唔想聽落去

聽晚10:30有鄭中基 張可頤

鍾哥: 乞嗤

聽晚10:30做娛樂訪問節目

talk星day啊嘛

我想睇日本節目呀

謀殺

我寧願佢播日劇

呢個華哥有古惑？

我都想

好似預告已經劇透咗

唔係咁簡單既 一定係

朵朵搞笑擔當

冇朵朵出場真係冇睇靈異街11號O既味道

著到成個偵探咁

好搞笑

佢都幾重要 集集都有佢

唔好咁啦

睇身型就知佢夠份量啦

一起休息

開房

邊度彈出嚟呀唔覺佢係車嘅

一齊執完垃圾要清潔

鴛鴦浴

應該唔得 朵朵霸哂個缸

咁大貪 加個0

mean

佢地心諗:邊Q個張埤

咁有吉士

咁都走得甩

我以為朵朵係扮送外賣到會

朵朵: 我最憎人用支槍指住我個頭

佢個人係外賣?

叫佢守門口咁大個肥婆都入左去， 如果我係佢大佬一定炒咗佢

外送茶

的士錢

原來真係冇跟埋一齊坐車

有食唔食

拉佢唔住 峨王咁款

話口未完

冇得留低

華哥兇猛到 隊埋疤面

變咗做柯南

諗起通靈少女

有男主嘅地方

瑤瑤

次次都係盛音搞
成個區得佢一個法醫

男主有啲似林志穎

女人都拉住， 下次係大隻佬點算， 應該要殺埋佢啦

個頭梳到咁幾型

法醫驗完果條屍就冇野做嫁啦

屌 突然諗起喋血街頭

我咁搶眼

阿海

可樂零食都執埋

佢個fd反而不死人 會唔會係佢有古惑

有古怪

嗱 一世人兩兄弟有你有我……

@poki

水裡水裡去 火裡火裡去

呢個阿叔

嚇到買槍嗰個人要陀槍

BB係咪叫海虎

男主試槍呢幾下幾型

Gay

佢兄弟真係有古怪

又嚟搞事

槍是下等人的武器

偵探朵

好正

金馬獎影后 字幕唔出

比我地睇啦大佬

隨身帶住咁多錢

黑社會大佬黎

咁樣停 吊人癮

不過台灣收視低到咁..........
啲八點檔最少多佢幾倍......

呢套本身唔係大製作

冇左預告

預告都冇

唔夠狗血

就係要吊我地癮

係咪畀人鬧得多

上集得我屌姐

下星期出到11pm就冇咗

咁上集抵鬧喎
乜都爆晒出嚟
搞到呢話都冇乜心機睇
好彩有朵朵先撐得住

唔係又冇掛
呢個故爭左尾 如果又停我以後唔撚睇Viutv

係 搞到我成日疑神疑鬼邊個有古惑

暫時見到仲有嘅

可能又播波，星期日而家都唔播.......咪集中晒星期六

咁咪cut戲囉 D戲幾時播都得啦
唔係要我教啊Viutv

有贊助同冇贊助分別

珍

黎料

一人一枝槍

都估到係佢兄弟

阿源真係有古怪

乜事咁大仇口

我當你兄弟 你當我契弟

人嘅問題

你咁天真 華哥死左 D人都唔會跟你 你老幾

你他媽的就是我的兄弟

羊咩鬚好夠彊

Cos

竟然係隊華哥

唔好返轉頭

華哥係個好大佬

華哥

襯現在還有光

海

放到咁夜冇人睇

阿海呢個look好撚型

基

屌眼濕

所以話唔好撈偏

幫你睇住

三分注定 七分打拼

唔記得老婆仔女

小虎既觀念已經超越生死。

睇住老婆

諗起撚頭同牙榮

唔番嚟啦？

講老豆了

又扮鬼扮馬

阿海溝死女啦

神婆塊面好細

仲以為一抬頭就見到老豆

副眼鏡係盛法醫果副

護士姐姐好靚女

單戀

今晚咁少人o既

太夜掛

台柱 朵朵

燒成dvd婚宴咩

cls

朵朵借啲意摸手仔

又鬼叫

笑死

肺癌

鬼？

係啦 問佢點死

創意總監

頭先得呀海落樓梯咋

懷疑係朵朵鐘意 自己想買

請唔請人

買唔到真嘅

男朋友

突然覺得好sad

佢哋會唔會餓死

朵朵有排頂

替死者說話

MeAn

咁都溝到女

加賴會失聯

師兄死咗？

遲哂到 要睇重溫

華哥啲o靚

得殘體唔好屌

死黑警

佢個髮型好型

肺癌佬死左都係咁食煙

下星期六晚11:00

光頭佬又出現

差館同嗰個人講係咩意思?
得返佢地兩個?

可能係同過佢講唔會再行返呢條路？

唔記得
已經睇唔返第一至第三集

申請會員都睇唔到咩

播完

好似冇播過的?

今晚又冇

垃圾波
放96播啦屌

星期六晚好無聊

準備

今晚有啦

我返來了

朵朵jm9

胖妹look

竟然冇咗個垃圾廣告時段

痴線
關啲客咩事

卡拉OK
鬼同你唱K

今晚播西甲呀嘛

牙海拖糧

因為夜D要播波
聽日有 有Gin Lee

明明前幾日見係今晚播
我記錯咗

光頭

花甲個光頭

值劇場啲演員出晒

狗眼看人低

遲下有排見

最勁係花明

哇屌 今日咁早既

你唔係miss好多姐

好彩轉一轉台

上幾代人 2個老婆好普通姐

11點呀

光頭佬

暗爽

好正 終於開到單

好似有陰謀咁

英b miss u

9估 細佬殺阿哥 之後嫁禍比男主

少嚇親

光頭佬成個wyman咁

中伏

你估中咗

佢細佬咁狼死

細佬殺

Shocking

拉佢個個幾靚仔喎

預告講左少少姐

之前都講過啦

J咗好耐啦

叫咩名

迴力標

台仔要J莫子儀

黑警好有義氣 想幫佢

黑警算係咁

許少瑜
ig: @shaoyu_hsu

佢都懷疑係自己殺

牙海心碎

love u

莫子儀側面好似杜汶澤

我覺得似小野

得朵朵信牙海

朵朵先係真愛

搵6C冇用啦 只要你係藍C

佢細佬好似乜都唔知咁

連登有愛

肯定唔係

又係鍾哥

黑警

由細睇到佢大嘛

好好啊

3310?

真兄弟

肯定啲酒有問題
點解唔驗下啲酒呢

係喎

因為佢地做野求其
牙海有幻覺姐係D酒有毒啦

玩碟仙

ptt

朵朵陰公

牙海係咪比人陷害
比人拍哂片咁

多數呢幾集都係主角低迷期
之後返來㗎啦

你以為我還是以前那個乖寶寶嗎?

光頭根本唔係⋯⋯

盛音黎救牙海

啲警察真係廢嘅

多個人嚟壯膽

人多壯膽

我要將你拯救

咁依家呢個黑警都話去睇多次

Wyman又出現

盛音一語中矢
酒有問題

結果都係盛音諗起酒有問題

佢最冷靜

竟然喺度完

屌 下星期咪停啊 呢個集個故去到一半咋

成日都驚佢無啦啦cut真係好戇鳩

下星期六晚10:30

下集有標姐

Diutv

連乜9做業主都冇咗

越嚟越早

咪撚改呀

暫時冇事 好似係

可能賣完廣告

懶醒

cut歌

細佬

標姐

咁大個關二哥像嘅

一陣會唔會有人睇 時限熱賣
好似有 193

有強尼

呢個細佬相當有嫌疑

193 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 全尼

遲咗

阿哥

係人地架車要脅人
仲要冇實際證據 都幾蠢

哥幫佢還咗錢咪算囉
自己賺返錢補返條數好過啦
無啦啦又惹班人

阿海由始至終都係好人 黑警冇信錯佢

係 睇得出呢個細佬好on9

阿海賺哂 接埋阿哥果單

仲有細佬
實行一條龍服務

中啊

好嘅唔靈醜嘅靈

屌，鐘叔會唔會死

應該唔會掛

唔知幾時先會見到老豆

鐘叔咁有地位，黑白兩道都睇佢頭咁，最後會唔會以佢死來做最後一單

免費

我估大結局

佢死既話套劇有排做

戇鳩到唔識形容
佢老豆仲話佢好醒

佢老豆都好明顯偏心細佬 但細佬真係太垃圾

點解強尼坐低嗰張好似同193差唔多高嘅

193張櫈座低左呱

可能張凳可以較高低

佢做鬼幫阿海查案

唔係即刻買

幫阿海捉最後大佬，之後同老豆一齊離開

開波~

老土

牙海

啱啱喺荃灣見到我 brain

表白朵朵

冇圖冇真相

冇人想知

仲唔認自己住荃灣

朵朵呢段好幫助入眠

我一早話佢係

Loop住瞓囉

傻仔b

你有冇開原聲聽

佢有唔認咩

聽緊

陳坤

佢扮唔係囉

line公仔

冇影
太近佢

我想話畀大家知

你wo 會唔搵佢合照?

傻仔沖埋去合照呀嘛

唔需要認 因為唔係

佢同條女一齊
唔敢去

夠鐘死心了?

Hey0魚

WHO

唔係CCTVB嗰個主持咩

細細粒 好易食

牙海成日比人恰

冇人識

你個brain都冇人識

天生一對

btw 佢去咗食真台客

Stalker

諗起Ellen page Nina dobrev 拍個套電影

要改口 依家叫Elliot

被分屍

因為我都去咗食真台客個鹽酥 G

點解你唔食佢？

我下晝都食咗g

佢同條女一齊

佢食唔到

原來有女友

王㐱

係咪有危險

佢係咪連環兇殺案兇手

係咪收埋左個人係度

小芬（已分屍）

張畫紙染左血 所以先咁畫

朵朵好愛牙海

朵朵做youtuber

講靈異野

少左好多人睇

Google高手

係度搞事

停左果排D人走哂啦 明明幾好睇

Diutv成日鍾意就停下

畫家間屋個背景

唐浩然

開膛手傑克

啲手指唔齊

阿妹應該會出事

頭先瞓喺度嗰個唔係佢咩

有時間畀你睇咪算好囉
韋小寶一晚之內要睇曬同練啲絕世武功

係了

係咪D女仔全部佢搞大

中出再分屍

咁先控制到岩岩3個月

見到喇

係佢了 小芬

今次呢單生意有啦掛

你們做鬼的怎麼什麼都不知道

阿海惡過鬼

比你接唔接

又係熟人

要喊了

接 餵飽朵朵先

呢個公仔佢用到依家

屌

阿海比D空間人啦

Too late

屈住屈住好易病

應該喊嘅時候就要喊

難過就哭嘛

欲哭無淚嘅嘢你識條鐵

情緒嘅嘢往往到你發現自己有問題嘅時候已經太遲啦

佢D戲好屎

周定緯啲戲

廢渣

唱返歌算啦 定係佢演緊扮唔知

可以直出google

0人關注

下個禮拜六又冇

點解

又咩事 播波?

西甲……

屌你老母咩Viutv
又Cut 玩乜鳩啊

不如擺黃viu apps我自己睇算啦

垃撚圾西甲

話左垃圾嫁啦 還我靈異街

屌你老母，唔好用呢啲廣告牌啦

見到聽日節目表有
屌
成日停播

viutv係咁㗎啦

Ready

終於有了

唔知睇唔睇好

終於有 02 guy 11 號

五熊

終極一班

好耐無播，仲有幾多集？

連埋呢集 仲有3集

成套野既男人都係仆街黎 成日講大話

02gay11號

盛音

師弟想溝姐姐

但姐姐問人覺得佢點先

條友走佬

毀屍滅跡

癲佬

最憎人打女人

燒唔著

扮可憐

扮乜撚

斬咗佢對手

童年陰影

報復lomo 所以同佢做一樣既野(日日食唔同既仔)?

朋友啫

兵

個男仔有啲似林家謙

佢個friend係咪有解離症

再之前 佢條仔話同佢以前關係好亂

邊忽似

畫畫畫到受傷

都係4眼 有眼耳口鼻

你哋女仔要學識保護自己

On9女人

小芬講緊大話？

人，係感情嘅動物

真係佢個frd

死左仲洗咩講大話

佢係冇咗部分生前記憶

一開頭都指向佢 係唔知點解話佢冇事

盛音又自己單拖

呢條仔好恐怖

盛音唔識驚

凶案現場

呢度咁似細個睇金田一D場景咁既

條仔童年陰影變咗精神病

鍾哥

乜嘢play嚟

點解佢唔搵鍾哥一齊去....

柯南式破案手段

女主知道佢係兇手仲單拖上去，找死？

人類總要……

佢唔係第一次㗎啦

查孖女嗰次咪一樣單拖

係....

連屎眼都比人屌.jpg

條仔

好地地做兵咪算

大哥只是掩飾

唔知佢殺之前有冇姦屍

老實講 做人便宜老豆佢都肯定制

件粉紅色衫原來係情侶裝

gg了

佢好明顯有病

好彩盛音冇bb

盛音傻撚咗

你慬個屁~~~~

又關家姐咩事...

韓國肯定blur刀

真係果下

一紗之隔就冇咗個妹

畫布有血

屌你張畫都幾恐怖

點解個鬼魂唔知係呢條友殺佢？

真係找死

以為佢收埋個頭
當“面”問

因為失去咗部分記憶

之前呀海都朋友都係咁

諗多咗

小芬真人未死果陣 比佢捉左到死之前都咁迷暈 唔會記得
小虎果陣都係咁

如果係咁 都幾恐怖

朵朵痴左線

鬼上身

今集冇朵朵嘅

下星期六晚10:45

呢套會鬼上身？

朵朵係最後BOSS

我諗住係恐怖到咁架喎
之前睇套漫畫都係咁

睇個款似

我都一樣咁諗

漫畫驚悚考試院（韓劇他人即地獄）
就係咁

阿妹幫手帶路

我回歸了

屌 冇頭睇

啱先你冇睇我左眼見到鬼咩

我係講上個禮拜冇一齊睇
因為再上集未睇

以為你冇睇

佢自己走去咋嘛

忘記了

我知你會黎

有啲sweet

盛惟芬好撚似應采兒

尤其是啱啱睇完套戲
不過我覺得應采兒靚啲

正過應采兒啦

似喎
特別佢剪咗個頭

都係覺得佢有幻覺

創傷後遺症

驗眼圖

老母b係咪面盲

人工都唔要

次次朵朵出場都有得笑

台柱

呢條柱好穩陣

未來結婚咁

又諗多咗

原來長輩唔洗燒香

原來前輩就唔使香

同你差唔多一模一樣

早你八秒

好得意個匙扣

就係見唔返老豆

冇朋友

要講反話

我唔掛住你

應該剩返嘅集數係講老豆

衰女好想老豆死咩

就完

睇wiki劇透自己 得最後一集先出
姐係下集

你幾時有制服

仲有男主老母

發生咩事

碟仙

肥妹鬼上身了

咁快抽開隻手 出事嫁嘛

會不會 有一天 時間真的能倒退
退回 你的我的 回不去的 悠悠的歲月

發大財

鬼叫

真係好誇張

你真係當你係ceo呀

Jerry

jerry
咁tom呢

我都諗起嗰隻貓

咁朵朵咪變咗殺人犯

朵朵好慘

成個人消失咗

老師

屌師父好正

冇料到

Monica 自爆有咩著數

Chok chok就咩都講出來

點知佢個真名架

點解逢親驅魔都要知全名

把朵朵還給我

Google

老師就係

師父

笑片

嫲嫲

2日就2個月

咩料 突然暴走

冇返兩日扣兩個月糧

兩日無返扣兩個月

Wiki有劇透其實

老師又中

原來一直都陪住佢哋

好過好多8-10點嘅劇

無良僱主

11:45

下個禮拜六大結局喇
下星期六晚11:45

原來下集大結局

下個禮拜六
8:30 天若有情
10:30 如實陳述大結局
11:30 太平紋身店特輯
11:45 靈異街大結局
12:45 一拳超人

播完天若有情再播集韓劇同太平紋身店介紹

好忙

點解如實陳述會擺禮拜六

我都想問 唔係星期一至五嘅咩

幾驚冇一拳
下星期係3套大結局
如實 靈異街 一拳

好似而家星期日啲編排都唔會點郁
次次都係搞星期六

星期一要播太平

sorry
一拳係我估㗎
我仲未睇到一拳會唔會播

好想知下套動畫做咩
定仆街Diutv又cut

我估會cut
但係如果唔cut嘅話我估會做齊木楠雄/鬼滅

睇左就唔會想睇成套

我屌！！！！
佢cut我一定email
鬼滅一定晨咁早宣傳啦
齊木2好似viu冇買到

我好似估漏咗套海賊

屌！！！！
咪撚柒播套垃圾啦
拖撚夠未

我係一早知夏林梅係鬼唔知佢係嫲嫲

Sofar冇影響我追劇

個個禮拜六都等呢套

估唔到咁快結局

Diutv可唔可以買多啲台劇

尋日睇睇下訓著左 依家睇返先

食戟之前播哂未

唔知
但係好似播七大罪2

一陣佢反傳統播套舊卡通就正 鋼鍊FA 棋靈王

仲有Jojo可以播

食戟都冇播過

咁就都有機播食戟啦

係就正
想知啲高潮聲點扮

btw Viu快D搵個weekend播教場啦 好撚想聽配音版

直出原音

希望佢會播
黃Viu好撚多正野

唔係掛
但幸平句招呼不周
用廣東話講好似好kam

呢排有D舊日劇配左音 唔知係咪會放電視播

例如呢

播就好

之前買哂富士電視台木村主演既劇

朵朵真係好好戲

結局了

最後一集

我唔相信靈魂學

但我信有鬼喎

今集老豆會出現了

其實呢種諗法都幾好
死咗先嚟悼念
老實講其實意義唔係好大

係呀
所以好多瀕死病人都會搞呢啲
問定佢地想點

呷醋

佢個樣好好笑

逐隻逐隻打

阿海著西裝幾好J

係 好型棍

最緊張係阿海

啋~~~

記得幫襯佢

盛音冇戴眼鏡靚咗好多

😭

盛音似去婚禮多啲

盛音好靚
明明天黑請閉眼果陣佢仲好薯

一早預備好曬

痴線 婚禮葬禮一齊搞？

好催淚

擺佢上枱

點解有種姜仔喺叱吒嘅感覺

End of life

冇感情 其實係咪好事

btw
全尼 又多一個稱號
老周電視台嘅老周

阿海係都要挖苦一下

今集好sad

會唔會就依家走埋

我信有衰鬼

冇追開，小芬係咪死左

小芬係鬼？

老豆根本知個女死咗

死無全屍

所以先話跟佢走

我陪你去

Sosad

走埋

走咗啦

走左了

我老豆又係咁
見完要見啲人
就靜靜咁走咗啦

肝癌末期嚟講佢都捱咗幾耐

天堂見

盛音係咪第1次對屍體有感情

輕輕的我走了 正如我輕輕的來

好sad，但又好warm

咁就走咗

盛音真係好冷靜

累了嗎?

唔想努力了

點解今日個字幕咁怪

黑警係咪又想做生前準備了

怪

其實佢死咗未

咩事 點解會死

係個電視機嘅左邊

小朋友講嘢先最真

冇wo

我係中間

男兒當差有妻室嘅應該記住買保險

可能我個電視壞咗

老豆應該出黎了

電話冇電 電視又壞咗

電器殺手

攬住朵朵好sweet

會唔會回帶得太耐呢

回完老豆就出黎 你信唔信

條女掩住條頸果幕咩事
我miss左

唔知你講邊條女

垃圾viu 哂咗套劇

雙重人格殺父母嗰單個囡？

岩岩回億果度 燈光昏暗
有個女仔用刀隊自己條頸
之後訓低左
阿海就幫佢㩒住傷口
成手血

太保

點解老豆鬼個樣有血色嘅

老豆忙咩？

佢搞得D葬禮好 有朋友睇住 係下面食好住好

係下面幫人搞生日掛

孖女好睇呀

建議你重睇

老豆心結都冇埋了

那你愛我嗎

諗起負親嗰首歌

嘩...孖女呀...

9估 係咪2條屍夾住

諗你上次朵朵嘅反應

個老母呢

A0 處

係靈堂食飯

唯一嘅（男）朋友

兩個都幾夾, 對慣死人唔識對生人

喺台灣唔敢講a0=處。

先食飯 看電影

但盛音一定係

好想食米粉湯

得盛音會唔介意 好襯

仲開唔開新po好

都完啦唔使啦

仲有幾分鐘

啜得好大聲

呢套台劇有小小日味
啲拍攝手法同角度都同以往台劇唔同

點會記得

考返佢轉頭 cls
但遇著個痴線婆

頂你，問頁數點答

痴線婆

完

米粉蛆

我睇到一個女分飾兩角
之後無留意點收科 skip左

d對白

沒有這一頁

完得幾突然下

最後一句對白搞笑。

你要睇返啦 唔劇透你

台劇近年好似唔同咗
想見你係例子
仲有植劇場同麻醉風暴

同問

有都未必答到，我讀書完全唔理頁數

但其實都冇咩嘢可以講

但節奏有啲慢

佢同誰是被害者都